<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- FirstScreenText -->
    <string name="Round_Min">Ronda Min</string>
    <string name="Round_Sec">Ronda Seg</string>
    <string name="Rest_Min">Descanso Min</string>
    <string name="Rest_Sec">Descanso Seg</string>
    <string name="Number_Of_Rounds">Numero de Rondas</string>

    <!-- FirstScreenButtonsText -->
    <string name="Ready">Comenzar</string>
    <string name="Clear">Borrar</string>

    <!-- FiveSecondScreenText -->
    <string name="Starting_in">Comienza en:</string>

    <!-- RoundScreenText -->
    <string name="Rest">Descanso</string>
    <string name="Round">Ronda</string>
    <string name="Pause">Pausa</string>
    <string name="Resume">Reanudar</string>
    <string name="Finish">Finalizar</string>

    <!-- PreviewRoundBoxText -->
    <string name="Rounds">Rondas</string>

    <!-- SaveRoundBannerText -->
    <string name="Saved">Guardado</string>

    <!-- SettingsButtonText -->
    <string name="Settings">Ajustes</string>
    <string name="Tips">Consejos</string>
    <string name="About">Acerca</string>

    <!-- AboutScreen -->
    <string name="Version">Versión</string>
    <string name="Description">Maximiza tus entrenamientos con este temporizador personalizable para un entrenamiento de precisión. Establece tiempos específicos para lapsos activos e intervalos de descanso, adaptados a cualquier rutina de ejercicio. ¡Entrena de manera más inteligente y efectiva!</string>

    <string name="PrivacyPolicy">Política de Privacidad</string>
    <string name="TermsOfService">Términos de Servicio</string>
    <string name="SendFeedback">Enviar comentarios</string>
    <string name="ContactMe">Contacto:\u00A0</string>

    <!-- Privacy Policy Paragraph -->
    <string name="PrivacyPolicyParagraphTitle">Política de Privacidad para RoundTimer</string>
    <string name="PrivacyPolicyParagraph">
        Última Actualización: 23/Octubre/2024\n\n
        En RoundTimer, respetamos tu privacidad. Esta Política de Privacidad describe qué información recopilamos, cómo la usamos y cómo protegemos tus datos cuando utilizas la aplicación RoundTimer.\n\n
        1. Información que Recopilamos\n
        RoundTimer no recopila ninguna información personal de los usuarios. La única información a la que podemos acceder es cualquier dato que Google, Samsung Galaxy Store o F-Droid recopilen cuando descargas o instalas la aplicación desde sus respectivas plataformas. Para más detalles sobre lo que estas tiendas recopilan, consulta sus respectivas políticas de privacidad:\n\n
        - Política de Privacidad de Google\n
        - Política de Privacidad de Samsung\n
        - Política de Privacidad de F-Droid\n\n
        La única información que recibimos directamente es cualquier dato que envíes voluntariamente a través del correo electrónico a netbug94@gmail.com, como comentarios, informes de errores o solicitudes de soporte.\n\n
        2. Uso de la Información\n
        Dado que no recopilamos ningún dato dentro de la aplicación, no procesamos ni almacenamos ninguna información personal. Cualquier información enviada por correo electrónico solo se utilizará para responder a tus consultas o mejorar la aplicación.\n\n
        3. Servicios de Terceros\n
        La aplicación RoundTimer no utiliza ningún servicio de terceros que recopile datos directamente de la aplicación. Sin embargo, al descargar la aplicación desde Google Play Store, Samsung Galaxy Store o F-Droid, la tienda respectiva puede recopilar información relacionada con tu uso e instalación. Para más detalles, consulta las políticas de privacidad de estas plataformas:\n\n
        - Política de Privacidad de Google\n
        - Política de Privacidad de Samsung\n
        - Política de Privacidad de F-Droid\n\n
        4. Comunicaciones por Correo Electrónico\n
        Si te pones en contacto con nosotros a través del correo electrónico en netbug94@gmail.com, cualquier información que proporciones en tu correo electrónico (como tu nombre o dirección de correo electrónico) solo se utilizará para responder a tus preguntas o mejorar la aplicación. No compartimos esta información con terceros.\n\n
        5. Seguridad\n
        Dado que RoundTimer no recopila datos personales directamente de los usuarios, existe un riesgo mínimo de brechas de seguridad. Sin embargo, si te comunicas con nosotros a través de correo electrónico, tomamos precauciones razonables para proteger la información compartida en dichas comunicaciones.\n\n
        6. Cambios a Esta Política de Privacidad\n
        Podemos actualizar esta Política de Privacidad ocasionalmente. Cualquier cambio se reflejará en esta página, y la política actualizada incluirá la fecha efectiva de la revisión.\n\n
        7. Información de Contacto\n
        Si tienes alguna pregunta o inquietud sobre esta Política de Privacidad, no dudes en ponerte en contacto conmigo en netbug94@gmail.com.
    </string>
    <!-- Terms of Service Paragraph -->
    <string name="TermsOfServiceParagraphTitle">Términos de Servicio para RoundTimer</string>
    <string name="TermsOfServiceParagraph">Última Actualización: 23/Octubre/2024\n\nBienvenido a RoundTimer, una aplicación de temporizador de código abierto. Al utilizar esta aplicación, aceptas estar sujeto a los siguientes términos y condiciones. Si no estás de acuerdo con estos términos, por favor no uses la aplicación.\n\n
        1. Uso de Código Abierto\nRoundTimer se proporciona como software de código abierto. Eres libre de usar, modificar y distribuir esta aplicación de acuerdo con la Licencia MIT. Sin embargo, el uso comercial de esta aplicación o cualquiera de sus modificaciones con fines de lucro está estrictamente prohibido. Esto significa que no puedes vender la aplicación, ni obras derivadas, ni cobrar por servicios relacionados con su uso.\n\n
        2. Uso Permitido\nPuedes usar esta aplicación para cualquier propósito legal y no comercial. Puedes modificar la aplicación y redistribuirla siempre y cuando sigas los términos establecidos en la Licencia MIT. Cualquier redistribución de la versión modificada debe incluir el aviso de copyright original y esta nota de permiso.\n\n
        3. Exención de Garantías\nEsta aplicación se proporciona "tal cual", sin ninguna garantía o aseguramiento. El uso de esta aplicación es bajo tu propio riesgo. La aplicación puede no funcionar como se espera en todos los entornos, y no somos responsables por daños, pérdida de datos o problemas resultantes del uso de la aplicación.\n\n
        4. Limitación de Responsabilidad\nBajo ninguna circunstancia el desarrollador de RoundTimer, netbug94, será responsable por daños directos, indirectos, incidentales o consecuentes que surjan del uso o la imposibilidad de usar la aplicación.\n\n
        5. Cambios en los Términos\nEstos términos pueden actualizarse ocasionalmente. Los usuarios serán notificados de cualquier cambio significativo, y el uso continuo de la aplicación después de dichos cambios constituirá la aceptación de los términos actualizados.\n\n
        6. Información de Contacto\nSi tienes alguna pregunta o inquietud sobre estos Términos de Servicio, por favor contáctame en netbug94@gmail.com.
    </string>



</resources>
